港共政府放棄挽回民望ge機會

希望各路人馬可以就住今次機會發圍
議員們係時候利用自己手上資源幫返自己區市民
和：
文宣 教人防肺炎ge措施
整下timeline比人睇下中共點呃人個肺炎係冇事
Show比班藍屍睇佢地最愛ge建制派今次冇晒聲氣而且仲幫港共講說話
勇：
過左死線千祈唔好去西九鳩鐵
唔好玩魔法
唔好令到黑警守入去鳩鐵
年三十晚屋企要人
你懂的

大家集思廣益 TUI~~~~~~~
原來面子緊要過人命 dllm 7婆

大家可以留言仲有咩 方法

衛生常識文宣少不了，始終有小朋友點都要貼

Push

全部失哂蹤

反觀我地選出黎既人

對佢地黎講民望已經唔重要

見元朗區議員手足話用區議會撥款派口罩，希望其他區效法，或者大家經過樓下議員辦事處提下
等市民依賴區議員多過不作為正苦

我地有得令到啲少數派睇清楚啲咪盡做lo

推

我反而覺得係玩晦氣，市民既然咁唔妥現屆政府，咁我政府咪咩都唔做等你求我囉，咁鍾意笑澳門呀嗎，你睇下連澳門都不如呀你地香港人

如果真係咁仆街既話，林鄭為首既膠官，地獄留曬位比你地

唔係放棄民望咁簡單
係放棄香港人呀
TUI

所以依家係自己香港自己救ge時間

議員開會都要戴返口罩眼罩

咁好機會即刻做啦

藍絲變黃絲可能有一絲希望

繼721 之後來個肺炎核彈

希望可以搞到少數派立法會選舉大敗

Tuiiiiii

甴近平

Tui

政府禁蒙面法勝訴
又跌番落谷底

上訴成功左?

未知
但就算終審政府敗訴都可能搵人大
到時777又被人屌到開巷
藍絲都屌埋一份

Tuiii

煲大佢

拉攏民意向我方

政府係放棄左民眾

可能係黑暗兵法
特登俾區議會立功

BTW 區議會有冇類似美國國會嘅熱線機制
即係提出議案之後一定嘅時間內冇人反對就當通過
可以諗諗改下佢

Tui比各路人馬睇呀

今次係俾議員拉票
拉藍係靠今次

想像唔到林鄭個腦諗乜野
佢想721疫症版？

到依家仲係覺得申報就ok cls.

【行動PO】 封印高鐵大行動 ! 麻煩幫手推PO

醫護手足已經開始做野
大家集思廣益

同預期既一樣 香港政府係疫情上面犯重大錯誤 足以令市民醒覺

紙包唔住火

TUI

有用post一推
搞鳩鐵做咩姐
根本你連個站都見唔到
就俾狗咬咗